名校secret又出戇鳩仔

你老母呢啲電話騙案搞咗個幾年，先唔講你上唔上當，但係值得討論咩？

仲要搞番個多角度分析，人唔笑狗都吠，仲話自己讀名校，庇護工場嘅人先會上當

庇護工場算名校？

多角度思考
真係好撚好笑

高雷都可以叫名校，總之講個名出黎有人識咪名校

高雷拳館

多角度分析自己係智障

真係弱撚智

今時今日仲有人信

好心啦 個page 係唔係名校都出得po
鳩打學校名都冇人知啦
中學生secret就真
唔好再當出po既係名校生會好過d

高雷好嘢嚟架

其實有無方法係secret page起底
起到開post者既底

侮辱左庇護工場

好多post都係guest 以前就掉翻轉 全部都係名校 留言都係
利申:開page追過一排 之後unfollow 但仲有班傻仔share